[
  {
    "id": 1,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const array = [1, 2, 3]\nconst result = array[3]",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["null", "undefined", "3", "throw new SyntaxError"]
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const obj = Object.assign({\n name: 'JavaScript'\n}, {\n name: 'ECMAScript'\n}, {\n name: 'LiveScript'\n});\n\nconst result = obj.name",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["JavaScript", "LiveScript", "ECMAScript", "undefined"]
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const array = [1,2,3,5]\nconst result = array.indexOf(3)",
    "correct": "1️⃣",
    "alternatives": ["2", "5", "-1", "3"]
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Qual das opções seria o equivalente a result **+= value ?**",
    "text": "",
    "correct": "4️⃣",
    "alternatives": [
      "result = value",
      "result = value++",
      "result = ++value",
      "result = result + value"
    ]
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const o = {\n name: 'Brendan'\n};\nconst s = JSON.parse(JSON.stringify(0))\nconst result = s === o",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["undefined", "false", "null", "true"]
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const result = '2009' - '1995'",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["NaN", 14, "Gerara um erro", "undefined"]
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Qual não e um **operador logico** ?",
    "text": "",
    "correct": "4️⃣",
    "alternatives": ["&&", "!", "||", "|"]
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const re = /java/i\nconst str = 'JavaScript'\nconst result = re.test(str)",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["Gerara um erro", "true", "undefined", "false"]
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const value = 20.0\nconst result = Number.isInteger(value)",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["null", "true", "NaN", "false"]
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Qual a sintaxe correta para fazer um comentario ?",
    "text": "",
    "correct": "3️⃣",
    "alternatives": [
      "<< Comment >>",
      "/ Comment /",
      "/* Comment */",
      ">> Comment <<"
    ]
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Qual e a maneira **incorreta** de declarar uma variavel ?",
    "text": "",
    "correct": "3️⃣",
    "alternatives": ["_result", "_2result", "2result", "$result"]
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const func = function(a, b) {\n return arguments.length\n}\nconst result = func(4,3,2,1)",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["2", "4", "undefined", "0"]
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const result = 95\nconst RESULT = 2009\nconst Result = 262",
    "correct": "4️⃣",
    "alternatives": ["2009", "262", "undefined", "95"]
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const value = 95\nconst result = value++",
    "correct": "1️⃣",
    "alternatives": ["95", "97", "96", "94"]
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const str = 'JavaScript'\nconst result = str.length",
    "correct": "3️⃣",
    "alternatives": ["undefined", "9", "10", "11"]
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const fun = function () {\n return 2009\n}\nconst result = 262 && func()",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["true", "2009", "false", "262"]
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const value = new Set([1,2,3])\nvalue.add(1)\nconst result = value.size",
    "correct": "3️⃣",
    "alternatives": ["4", "2", "3", "undefined"]
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const result = ~~(12.34)",
    "correct": "3️⃣",
    "alternatives": ["-12", "12.34", "12", "-12.34"]
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const result = '1_2_3'.split('_')",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["undefined", "['1','2','3']", "[1,2,3]", "123"]
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const f = (r,v) => r + v\nconst result = [1,2,3].reduce(f,0)",
    "correct": "4️⃣",
    "alternatives": ["0", "123", "5", "6"]
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const array = [1,2,3]\narray.shift()\nconst result = array",
    "correct": "2️⃣",
    "alternatives": ["[0,1,2,3]", "[2,3]", "[1,2]", "[1,2,3]"]
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "Qual e o valor de **result** ?",
    "text": "const isTrue = false\nconst result = isTrue ? 2009 : 262",
    "correct": "1️⃣",
    "alternatives": ["262", "false", "2009", "true"]
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "Como converter um **object** em uma **String Json** ?",
    "text": "",
    "correct": "3️⃣",
    "alternatives": [
      "JSON.toString()",
      "JSON.parse()",
      "JSON.stringify()",
      "JSON.convert()"
    ]
  }
]
